英倫扮工室 XXXIX

Visa
Tier 5 (Youth Mobility Scheme) visa - Also known as working holiday

BNO >> HKSAR
If you’re applying this visa using HKSAR passport. You need to be sponsored with an annual quota of 1000.

Tier 2 (General - Working)

For Settlement - Permanent Residence/Indefinite Leave to Remain (ILR)
Option 1
If you have been living in UK for 10 years and met certain requirements

Option 2
If you have been living and working (under Tier 2) in the UK for 5 years and met certain requirements

Housing

Driving

Exchange your driving licence

Living Cost
London/Cambridge - Same as Hong Kong
Outside the above metropolitan area, and the rest of the UK - cheaper than Hong Kong
See more below

FAQ 1:
I need English C2 level to get a job.
Nope you don't, B2 is doable.

FAQ 2:
A smaller firm is more likely to help with visa issues.
No, not likely at all.

FAQ 3:
Tier 5 switch to Tier 2?
It is possible but not going to be easy. Higher chance when your job is on the shortage list below:

FAQ 4:
Tier 4 to Tier 2?
Preparing it when you are in year 2.

FAQ 5:
Tier 2/4/5 to settlement immediately?
Definitively possible if you are a single girl, or boy?
Levae your tg/ig here with your sexual orientation and a picture. Our 手足 will contact you shortly.

More Ref:
Online supermarket:
Chinese grocery: ,
Cheaper Utilities & Insurance: ,
Commuter towns to London:

Lm

留名

講開傢俬
買ikea又想長用
我覺得衣櫃飯枱都可以
其他都係算L數
你話你學生/租地方會搬既
果啲木枱都ok既

Ikea衣櫃不了 好易發霉

Lockdown都爆
永續Lockdown

原本上個禮拜以為條curve開始flat 點知升極都重有

你係咪唔開暖氣

飯枱 我個張係charity shop執

關事？蔗渣板本身就易發霉

好似都有分lines
貴少少嘅一般都可以用耐啲 搬幾次都仲用緊
平個啲就唔好有要求啦

英國一樣 星期六日都唔跌 應該有排攪

照計星期六日應該跌
因為入唔足數
星期一二特別多都係咁解

唔開氣乜撚都發霉

英撚以外都跌梗
唔知係政府定人既問題

furlough 到三月係有原因

意粉keep住三皮
等vaccine 啦

溫馨提示
Dell Alienware Black Friday 仲有個零鐘

Btw 今年啲生蠔好似唔錯

買咗咩？

pax幾好喎

我都用緊 係幾好 不過應該好難搬

你嗰頭好濕？

開heat都咁

年尾先係真雨季

Wax定架車

無
我少打用電腦打機
需求唔打
alienware係幾靚
但係當佢俾個1000W火牛
如果我買左, 應該會想再加野谷到盡
但係我根本唔用電腦打機咁滯

最基本
板 腳分開賣果啲
好L搖

ceramic coating

唔清楚 不過我唔開heat humid一般5x 開heat會跌到4x
住太近海 ？ 或者搵人睇下insulation

工程撚解答
一般黎講室內只有生物先會係moisture source 煮飯另計
而當你開heater 温度升 咁空氣可以容水個capacity會升 所以相對濕度會跌 但唔代表水氣小左

冇錢 寧願拎啲錢去買parts

Rice rocket

未至於Rice

GT86

Money Pit

屋企有heat recovery system
平時有開
開Boost 嘅時候 覺得好乾燥 係咪錯覺？

Epc 咩grade

B

好正常 因為相對濕度低左 人係睇相對濕度

你個名嘅靈感係咪嚟自 ?

Boris Johnson

我大鄉里第一次睇

又有同事中左武肺

想問下英國有無jumpy依個concept

大家用咩洗車？
唔可以用機洗，啲東歐洗車地方又無開
唔知可唔可以就咁係街邊洗

Doesn't seem like it. I saw many IT guys have 6 months/ 3 months then jump to next company.

有D petrol station 有self service jet wash

買個pressure washer？

機洗花到癲

係呀不過硬頂但係又廢事

唔係靚車唔怕花

呢度個個都convertible

convertible

單車（冇電池）

揸緊咩

好似好誇張

好方便，洗花園paving slabs

無花園

old bmw 320i

可以 買隻Portable Jet Wash 不過要預唔係好夠力
唔好去東歐嗰啲 係平不過洗到花曬

咩車

有冇link？定係唔用 portable jet wash 算

mx5

唔用就更加晒水
其實你係街駁唔駁到電同水？
我又冇研究開portable 要research下

Jeng
NC?ND?

係呀 😅😅😅

NC 無錢買ND

買呢個garden hose啦

用緊又淋花又洗車

冇水位

最厚身嘅tee 係未good on件8.6 安士？
想搵件米白色 長袖或短袖 T

你乜都冇就去油站self service jet wash 自己洗啦

:(

black friday有乜好買

水喉位都冇好難洗車喎師傅...

所以咪話去油站self service jet wash

Lego

hallway and tv unit furniture
wellie boots
gingham shirt
bigger tv
kitchen mixer
.....

Rich

都未出offer

Dyson V8 £100 off

邊間？
furniture邊間會平得多？
My list
Air fryer
Icecream marker
Food processor
Dyson
NAS device

V8 £100 off on John Lewis and Dyson website
Furniture 我仲等緊 未有offer

KitchenAid mixer

想setup NAS, 好似冇乜減

Synology 香港有隻 但隔咁遠 點都唔夠快去stream片 而家都係拎黎backup自己野多
要平可以rapsberry pi加隻external harddisk

屬於宗教信仰問題
Marketing ＋ youtuber 洗腦

我都係諗住當屋企share drive + 返香港可以remote拎返d data

BTW 我發覺英國電視個價同香港差唔多

Samsung SSD deals

Yes

後悔冇剪頭髮

有冇london做lab巴打知道DNAfit e間公司乜料？

又要留返名。成日忙住WFH都冇時間睇

我宜家係ibank做緊back office, 諗住過一兩年申請BNO visa過泥
其實英國office工難唔難搵?
同埋聽講英國人工低好多? 有無人知大約會比香港低幾多?

你internal transfer咪得

而家智將都有得做ibank

人工呢家野，睇行業睇經驗既啫

internal transfer要識樓上班鬼佬 又要刷鞋...
我毒撚做唔到

禁你當初點羅到份工
你黎做野都要同鬼佬打交道嫁喎

佢地咁啱搵緊人 都幾specific下, 我又中左堆條件...
靠interview嗰陣扮下野同佢地吹水
同鬼佬傾公事容不易, 要我走去social搵水吹我就做唔到喇
好彩宜家武肺日日坐屋企做野咋
所以好大機會要係英國搵另一間泥做

唉 都要等出年先知個bno visa到底批完要幾快入境
要搵啱timing搵工先得....

Boldly go就轉工架喇

轉另一間firm做番同一樣野
不過我啱啱番呢份新工一年都未夠

咁辛苦就唔好勉強自己啦
大灣區幾啱你

巴打們 如果我想香港朋友 寄d 麵,野食過黎得唔得?
好想食鴨血

樓主 如果啱啱大學畢業
CV都唔差 有無得報啲大公司graduate job

有

xxxxxxxxxx offers very good schools, including xxxxxxxxx, said xxxxxx of Mullucks, an estate agency. “It was the reason a family moving from Hong Kong paid £40,000 over the £590,000 asking price this week,”

590 加40
係咪咁善心

我都唔撚明

動物製品唔入得境 問撚埋D on9 問題

可能要賣家早啲搬

睇吓兩邊有幾大決心嘅啫
我真係覺得越來越多香港人到咗步

鴨血係未做酸辣湯

Made in chi na cut單

starters計substantial meals

弱智rule

一個substantial meal可以飲到兩三杯

喺美國網站嘅收入
比人扣30% international tax係咪正常

最慘係啲學生，想飲酒但又叫唔起一個餐

日日仲有萬幾case就unlock冇事咁

信政府唔怕！

佢哋將所有希望放喺疫苗度

有疫苗都要打到春季先打哂
到時唔得就真係轆柒

佢之前好似都冇話一定要一齊留低 只係鼓勵一齊出visa
好似係
利申 冇仔細睇

太空人又會好多人最後離婚

毒果...
保持行車距離

蘋果篇文話係四方西講根據消息

保持行車距離x2
四方西...

仲要A1頭版

炒車就好笑
分分鐘毒果得罪埋Dominic Raab 同 Priti Patel

許願啫

黎左個賓妹，幾靚女

no pic no talk

轉涼了，大家注意保暖。

天氣愈凍 我屋企嘅暖氣愈強大

Deal or No Deal ?
No Deal 11/8
Deal 8/15

想問大家，T4如果返兩個月full time (summer analyst)係咪都要visa sponsorship轉做T2？

利申非香港passport

Outside term可以返full time

我BRP係寫 Work 20 hrs max, in term-time

首先你係咩program bachelor?MSc? 問下學校你個term time係乜
之後睇下份tier 4 policy statement寫乜 唔差在cap埋比你

呢份野當d唔識野嘅hr 撚鳩你個陣好有用
Link

唔該曬手足
我係Bsc三年制，等我入去睇睇先

想買單車

U/K 12'' Motorbike Bike for Kids,Children Bicycle,Kids Bike with Mudguards and V-Brake,motorbike design 2-5Years Old

岩哂，好型

你架車呢

有係度，想買架二手垃圾野玩

見識少 原來依家d戰車咁撚型

Bristol 終於有黃地區 group

不如英倫扮工室下個 post 搬去world 台啦，好似多啲人

就係唔想多人

原來係咁 thx

試諗下
同一條問題
每日問廿次

兒登特色，BNO post 見唔少

Will the UK and the EU Sign a Trade Deal in 2020?
Yes - 1 : 1.91
No - 1 : 1.80

有冇英國audit狗可以分享下仲plan 緊點搵工好..

BBC: Strong possibility Brexit trade talks with the EU will end without a deal, UK PM Boris Johnson says.

又打開口牌 重唔知你味野啊家陣

自貼cv

屌老母咩， no deal 做撚死人

有冇好分享
入職-> 後悔 -> quit

有乜*

今個星期買多幾罐牛餐肉

屌，真係要買定啲乾糧

本身香港big4做緊...諗緊好冇/有冇得走去uk bno然後apply 返

肉應該唔大問題 菜你都冇得買乾貨架啦 最多之後食多d羽衣甘藍

點會冇得apply, 請唔請就個人問題
條路一樣，垃圾工冇人會長做

Man

Will the UK and the EU Sign a Trade Deal in 2020?
Yes 1 : 2.0
No 1 : 1.73

No deal is “very very likely”

唔係就算有deal都要十幾廿日過parliament咩
跟本趕唔撚切

根本就冇得傾
有deal就要跟歐盟 level play field 加跟以後eu regulation 咁不如留歐 留歐起碼第日有say
但係又公投咗

打甩門牙和血吞啦 全部減稅 relaxing regulations 同佢鬥搶

聖誕前daily case有冇機會上5萬

Btw 近排煮栗子炆雞 好易

Cooked chestnuts 加雞翼
姜 蒜 蔥 豉油米酒糖 半個鐘頭煮好

都預咗啦

勁鍾意食
直接當零食食

係 一買買四五包

次次諗住煮餸
結果當零食啪曬

BJ條蛋散掛住brexit, 一個月就unlock
個個入London shopping係咁爆

大家諗住聖誕食咩

BoJo應該俾人用刀行住 唔開今年high street retails屎都冇得食

Lobster 俾人搶曬咁滯

又升返
有疫苗唔怕

Btw 呢隻咖喱角都好好食

係wo... plan得太遲
想食魚生

等去日本啦
食生蠔頂住先

翻lanc食飯
老母已經whatsapp轟炸緊問想食乜

利申，返老母屋企前後會乖乖self isolate足14 days

人多食火雞

小心啲呀
叫得同d朋友講聲你幾點會到，報平安

Bird flu

有deal 至少唔駛 execute 個 no-deal plan 先
No deal 黎真cancel Xmas 都唔掂

政府個no deal plan真攬炒
乜鳩都未整好

撈鵰英鎊年尾隨時跌返去9.5,買返D美股保值

點解你地可以no deal 得咁開心
一no deal 真係會做撚死人

做撚死你啫 我一樣係hea下hea下過日晨 鬼叫你咁高人工

啲油股都升返唔少

Grooming gang 應該點翻譯
姑爺仔組織

除非你間公司係無supply chain or UK only supply chain, no deal 大家一樣食屎
D tariff cost 點cover 自己諗...

Consultant 乜柒asset都冇 主要local project 收鎊 真係睇唔到有咩大影響
我係concern可能要捱貴餸

當你d client 有additional cost, 仲會唔會有錢買project

Client係政府/公營機構/Utility 應該冇事掛

屌，我唔開心呀
但而家都唔撚知可以點準備

巴打用IBUK定其他證券行？

有班南亞仔target啲窮女仔 groom佢哋賣淫
香港就係姑爺仔 但係姑爺仔一般都係單對單 宜家英國有人有組織咁去做 好撚邪惡

月尾應該搞掂

用其他broker, IB trade得少就唔抵用

All in Tesla 等退休

40歲退休應該幾錢揸手好

照用firstrade有無問題？

你覺得佢唔高commission 咪冇問題囉，冇人知你trade 幾大手幾frequent

Tier 3

都預左架啦

t3仲可以剪髮同做gym

跟返英國broker好d,可以開isa同broker 冧當都有PRA包85k

Charles Schwab? 我畢業之後先轉過去

轉左係屋企舉鐵好耐

當趁機慳錢兼減肥

Gym membership已經cancel 咗好耐

早兩日先去游水

留喺屋企炒股算

點解KENT冇份上T3

因為一早就係Tier 3

呢堆全部有ISA

姑爺仔即係咩？即係鴨？定食軟飯？

好難定義 不過靠妓女維生應該算

即係“你唔做雞我邊有錢養你”啲frd？

係呀

劍雄哥

Christmas bubble係咪會收皮 都要入Tier 3啦

又LOCK DOWN

Army's 99.99pc effective disinfectant spray kills coronavirus in less than a minute
Virusend, already distributed to services personnel, is being tested for use in hospitals

The British Army has pioneered a Covid disinfectant spray which has proved so successful it will be sold to the general public.

The Virusend disinfectant formula has been found to kill all coronavirus strains in less than a minute and was proven to kill SARS-CoV-2 in 99.99 per cent of cases.

Now more than 50,000 bottles of the handheld Virusend disinfectant are being deployed to military personnel across the country who are working alongside the NHS at coronavirus testing stations as part of the military's ongoing support to civil authorities.

It is already being used at testing sites in Medway and Preston and can be purchased online for £7.99.

It uses compressed air instead of VOC flammable gasses and is fully recyclable and fully re-useable.

It produces a much higher density spray than anything currently on the market and allows the holder to use the bottle in any direction, even if it is upside down.

The product was developed in conjunction with and partly funded by the British Army in addition to a £180,000 InnovateUK grant from the Government's specialist team which has been funding projects in the fight against the Covid-19 pandemic.

The Army asked Liverpool School of Tropical Medicine (LTSM) to conduct tests at its Bio Security Level 3 Laboratory, where experts certified that Virusend kills at least 99.99 percent of coronavirus in 60 seconds.

Dr Grant Hughes from Liverpool School of Tropical Medicine said: "Our tests show this product is highly effective at reducing SARS-CoV-2.

"This significant reduction is seen within one minute of contact with the virus, meaning Virusend is highly effective at inactivating SARS-CoV-2."

The spray is also undergoing clinical evaluation at the Leeds Teaching Hospitals NHS Trust in seven clinical environments including, A&E, Covid positive and low risk wards, intensive care and operating theatres.
Professor David Jayne, Director of National Institute for Health Research (NIHR) Surgical MedTech Co-operative, said: "We are delighted to be working in collaboration with the Army and Pritchard on this project.

"Partnerships are the backbone of the work that we undertake in the Leeds MedTech Co-operative in Surgical Technologies in our ambition to pull novel technologies into clinical practice.

"If the clinical trials are successful, we hope that the technology will be made widely available to help protect our staff and patients."

Lt Col James Cackett, CO 35 Engineer Regiment (EOD&S) and commanding the Medway Resilience Unit said the spray was “easy to use”.

Michael Pritchard MBE, CEO Pritchard Spray Technology Ltd who developed the bottle said: "This pioneering spray will change the way we combat this and all future pandemics. This has been a truly unique collaboration that showcases what we the United Kingdom can achieve.”

Sunak extends furlough scheme until end of April amid speculation tough restrictions could last months

35,383 new cases

backlog cases from Wales

tier 4

個rolling average返返去lockdown個陣嘅peak

我個雀巢頭睇黎要留到出年

仲有幾粒鐘比你去剪髮

根本沒完沒了 唔係要等到出年夏天啊話

睇黎會留到麥當勞叔叔咁嘅衰樣先會去剪 又唔使出街見人

今日t4,等2，3個星期先睇到效果，
t4仲係可以繼續返工
不過遲做好過唔做

根本之前exit lockdown個決定就錯 而家咁係踩多腳 等你死快d

買定條橡筋

你唔係覺得出年夏天搞得掂啊話....

Residents being asked to stay at home - although those who have to travel for education or work may continue to do so

Gyms and indoor swimming pools must close but outdoor pools, sports courts and golf courses can stay ope

Matt Hancock, the Health Secretary, warned the new Tier 4 restrictions may be in place for a “couple of months” because keeping the new coronavirus variant under control until the vaccine is rolled out will be “very difficult”.

倫敦死得都似

仲幾多個月捱 好撚想去旅行呀屌

冇可能頂到4月，倫敦會變死城

我d同事搬哂返屋企 要死一早死左啦
等2021 wfh多一年

冬至快樂各位。。

冇得剪頭髮

自己剃光頭

好似又變到好嚴重
大家保重

炒下股又一day

我估到5萬先會回落

Yodel送到件貨唔見咗，但tracking話delivered，個seller話唔關佢事，同埋過咗7日連我個refund request都取消埋
依家同Klarna搞disputes
喺度生活係咪定期就要搞次disputes，好撚攰

極少 住個道太易俾人take advantage?
寄去公司得唔得？

我住學生宿舍 仲讀緊書

屌 一起身香港幾個frds 問

咁佢哋都一片好心嘅,
不過已經唔想覆了

宿舍有冇Concierge代收
有冇得俾貴啲要signed

禮貌上都要覆
應該係media問題

有呀，但我問過佢哋話無，同埋問Yodel關於個tracking佢話送到嗰個地方都無聽過
佢話7號送到嗰日全日無影

呢啲case好複雜 bottom line就係你大佢話你唔resolve 就會send credit card charge back 佢都唔理就試吓 chargeback. Chargeback/dispute 最易應該係apple pay. 有AE/又收就用ae

Seller公司大唔大？

唔知算唔算大

但來來回回咁樣真係好攰

其實可能仲好，本來硬脫都係會死，而家一次過無咁覺

Apple Pay 好似可以網上搞chargeback

我同咗Klarna搞咗，等佢哋覆
係咪多數都顧客至上
暫時收咗廿幾鎊

點解收廿幾￡ 件貨定dispute/chargeback? 如果dispute就屌佢啦
你買咩要去個啲website道買？

第一期收咗我廿幾鎊，我買gaming chair
因為成日都坐喺間房，宿舍張凳又太高，張枱太矮

超級市場又比人洗劫完黎

sainsbury冇晒肉賣，要過格離m&s

我只係諗住出去買條白蘿蔔聽晚炆牛腩 如果唔係delivery冇都唔想出去
我都未見過賣雞個櫃可以係空嘅

Not making Christmas Turkey?😂

火雞咁難食 出奇地超級市場火雞重有好多 雞就冇哂

Who can apply

Children under 18 must intend to live with their parents during their stay in the UK, unless there is a good reason why they cannot.

Settlement and citizenship

Children under 18 and highly dependent adult family members can only apply for settlement if the main BN(O) applicant is applying for settlement at the same time, or has already been granted settlement, or is already a British citizen.

係唔係冇得玩太空人

WFC

Klarna 係D 買件衫都可以分期付款嘅service 其實幾predatory

Assume 父母都有bno
是但一個申請同埋一齊嚟 一個留響香港做嘢 應該唔會有咩問題

單純想送走子女 咁唔叫太空人啵

洗劫 咁誇張?
仲有咩買到?

BTW 個 platform 比我想像中多工

打機, 做Twitter reddit 文宣都ok

fresh food果啲架好空

sounds terrible ar

我呢度唔覺缺貨
倫敦係會差啲

無缺課feel x2

貨源好充足

39k
50k gogogo

睇嚟70k以上

聖誕之後見真章

Brexit deal

ebuyer話點都唔會幫我處理個missing delivery，我就點都唔會俾錢

你用Klarna 打算唔俾錢？

2000-page

0 tariff all i need to know

淨係傾左goods,
英國七成gdp都係service

Merry Christmas

有冇手足英國佩過眼鏡
好多都冇nose pads
Bespoke 唔知咩玩法

FMCG 只有 goods

非本人經驗，全家得我一個唔洗戴眼鏡
佢地買親有nose pads粗用幾個月就斷

應該好粗用吓先會斷

我兩年換一副都未試過出事

啲鬼又係特別多電話爆芒
係咪粗用既証據

出年去歐洲買嘢有冇得退稅
Online買寄入英國又點 uk vat

好似冇聽到有記者問

我用舊嗰副做reglaze

有
唔知

有得退稅 咁英國邊個買lv prada rolex 個啲呀

冇唔得 個頭郁得多始終都係會跌

冇，等乞食

咁大把機會可以做水貨店

個個都坐eurostar 過海啦，點水貨店

過愛爾蘭都得

食兩家茶禮 有錢可以買樓收租

我自己上optical direct嗰啲買

其實有邊個英國香港人YouTube Channel係出名同埋真係睇得過
唔想睇嗰啲幫樓盤賣廣告係咁hard sell 好肉酸嗰啲
有冇發自內心嘅

This one? British who knows how to speak Cantonese

見有香港人為咗拎NI，俾錢啲公司幫佢排快期。我同佢講依家個個都拎唔到NI，咪得開返嘅時候自己打去排期，有錢都唔係咁嘥。佢答我俾錢可以慳幾星期嘅時間，我都費時再同佢嘈。
依家又無話一定要NI先返到工，佢要個NI都係為咗開ISA account姐。

The Oxford vaccine will be rolled out from January 4 across the country under plans being drawn up by ministers, The Telegraph can reveal.

The Government is aiming for two million people to receive their first dose of either the Oxford vaccine or the Pfizer jab within a fortnight as part of a major ramping up of the inoculation programme.

The Telegraph can also disclose that mass vaccination centres at sports stadiums and conference venues are primed to launch in the second week of January, provided the regulator approves the Oxford-AstraZeneca vaccine within days.

The rollout of the Oxford vaccine, which is easier to store and handle than the Pfizer jab and costs less, is likely to make it easier to reach people living in the most secluded areas of England.

The Government has ordered 100 million jabs, with 40 million due to be rolled out by March next year. Senior Government sources said that approval could come as soon as Sunday after the company submitted its final tranche of data to the Medicines and Healthcare products Regulatory Agency (MHRA) on Monday evening.

On Saturday night, the chief executive of AstraZeneca said that its vaccine is as effective as the ones developed by Pfizer and Moderna.

“We think we have figured out the winning formula and how to get efficacy that, after two doses, is up there with everybody else,” he told The Sunday Times. “I can’t tell you more because we will publish at some point.”

Meanwhile, after the first Pfizer vaccine doses were delivered to care homes this week, “roving” health teams have now been tasked with visiting hundreds of additional homes by New Year’s Eve.

It comes after the Department for Health and Social Care admitted on Friday that just seven care homes had been visited by Christmas Eve, while figures suggest residents account for only 0.3 per cent of the 613,000 people inoculated so far.

By the end of the first week of January, the Government is privately aiming to have delivered the first dose of both vaccines to two million people in England, with the numbers due to accelerate as supply increases.

However, Downing Street on Saturday night stressed that these were internal ambitions, rather than official targets.

It comes amid growing pressure on ministers to accelerate the rollout of the vaccine in response to surging infection rates across the country, fuelled by the new strain of Covid-19 which is believed to have originated in Kent.

After cases more than doubled this week across England, with hospital admissions eclipsing the peak in April, fears are mounting that a tougher nationwide lockdown will be required unless jabs can be distributed more quickly to the elderly and extremely vulnerable.

“We are deploying as fast as we get the stuff in,” a Whitehall insider said on Saturday night. “The constraint is supply, not deployment.

“The protocol around Pfizer is really difficult, but with AstraZeneca it’s much easier, it’s like the flu vaccine.”

Easier to store, handle and more readily available than the Pfizer vaccine, the Government also intends to distribute the Oxford jab to mass vaccination centres, including sports hall, stadiums and conference centres from the second week of January.

The Nightingale hospital at the London ExCel centre, Epsom racecourse in Surrey, Bristol's Ashton Gate football stadium and the Robertson House conference facility in Stevenage will serve the capital and south of England, while Manchester Tennis and Football Centre, the Centre for Life Science Park in Newcastle and Leicester Racecourse are the mass vaccine sites for the North and the Midlands.

The Oxford vaccine is also due to be administered alongside the Pfizer jab at 83 hospital hubs and 400 GPs which are already operational, with a further 200 GPs due to be online by this weekend.

As supplies of the vaccine increase, the Government is also preparing to expand rollout to primary care networks and community pharmacies.

I don't know why they need an interview now, but I got my ni pretty quick, just over a phone call, no interview.

Yes. They are okay.

Service sector

However, the impact on many service-based businesses will be immediate. Sally Jones, who leads on Brexit issues for EY, said that as of 1 January, UK accountancy and auditing qualifications would no longer be recognised in the EU.

“We won’t be able to send audit partners who hold UK audit qualifications to sign audit reports overseas any more, which means the quality of audits will be that little bit lower, if the best person who could have given that audit opinion is a Brit,” she told the BBC.

“If I want to practise in Italy or Germany or Spain, I’d have to re-qualify, which would involve sitting horrendous exams and, worse, three or more years of professional experience.”

果啲公司唔係話呃人嘅咩?
有d council job centre 要回信要interview

咩公司 唔知
之前係直接打電話去ni office 佢問我點解要ni 之後寄張form俾我 填表寄番俾佢 first class mail應該唔算係咩錢

香港人好鐘意俾錢買啲無謂service
填表寄form呢啲算常見既例子

係呀 非常鐘意俾錢解決問題 只在乎結果 唔理process

佢嘅答案係：如果job centre開返，畀錢可以慳幾星期都可以考慮用

40000

UK shoppers face Brexit duties on holiday and online purchases

Ching 拍啲片幾高質

53000
70000應該走唔甩

英國佬個種廢真係唔係講笑

有排玩
睇吓5+1點

一月中先見真章

12 weeks for the second jab.... 咁即係起碼要年中先打哂

到時變左幾多次種

屌唔撚好呀 我要去旅行

BREAKING: MPs have overwhelmingly approved the Brexit trade deal to pave the way for the UK-EU agreement to come into force at 11pm tomorrow

seal the deal and move on...

邊條戇鳩又改Pfizer vaccine schedule

英國政府on99 不如開返城算啦屌

仲有打針都要朝8晚6，7-11啦on99

Supply唔夠 應該係想捱過冬天春天 先再算
不過第二針隔咁耐 唔知有咩效果

pfizer都衝出黎cover their arse話唔知會點影響個效果 咁都照去馬

島國特別多賭徒

咁不如將第1針推遲好過啦

個問題係供應 生產唔夠
想一針cover最多人口 希望捱到夏天打第二針
數學上冇錯 不過vaccine science唔係咁講

睇落佢應該係想將原本第2針調去幫另一GROUP人打第一針多過D針起唔切貨?

The country won’t be able to reach its targets unless the production of vials and specialised bungs is ramped up dramatically, the I paper reports. Dave Dalton, the chief executive of UK trade body British Glass, told the paper: ‘The supply chain in the UK needs to be strengthened and improved and the supply of medical glass and vials in particular is something that the glass industry has flagged and is ready to help with. ‘We are in dialogue with various Government departments in respect of driving this, and are looking at public-private partnerships alongside other possibilities in order to achieve this a quickly as possible.’ Professor Jonathan Van-Tam, England’s deputy chief medical officer, told the Downing Street briefing on Wednesday that shortages in ‘fill and finish’ supplies are going to be the ‘only thing that slows down’ the vaccine roll-out.

He said: ‘Many of you know already that it’s not just about vaccine manufacture. It’s about fill and finish, which is a critically short resource across the globe.’ In order to speed up the vaccination process, the Government has announced plans to administer single doses to as many people as possible before second doses are given out. This would provide more people with some level of protection but the plans have been criticised for potentially going against the science. Pfizer – one of the drug manufacturers – has said there is ‘no evidence’ the first shot continued to work beyond three weeks.

Read more:

唔夠野裝d疫苗

咁樣賭12週後先打第2針一樣有效，如果賭輸就含得撚

生產疫苗同medical grade glass都唔夠
應該有效 不過唔知last到幾耐
感覺係buy time

用左成年時間，無同時準備定依D資源上既野?
香港一話唔夠口罩都識開幾十間廠去製啦，有冇咁蠢

你一定係新黎報到

冇咁簡單 口罩屬於小朋友grade

難度同複雜程度爭咁遠...

就算將難度調低都一樣唔會做得好
track & trace仲係一舊屎咁

IT又贏

有頭腦有能力果班同話得事果班
兩批人黎
無計

其實第時一定會搞open hearing 一定捉人出嚟

今日又話two millions per week

計過淨係廢老都要10個禮拜，不如捉曬佢地去「集中營」隔離啦，英國人冇撚得救

confirm case 2m per week

出年年中前我地後生打到當佢贏

60M人，2M Per week，30weeks打到

Sor9ry 打完老野同長期病之後慢慢黎，自救多福

唔該曬手足，問清楚了，只要唔係term time就可以返full time，如果term time期間就係20hrs max

好多環節同唔同地方 公司

今日好似57K, 成個holiday, d鬼應該日日party日日mingle

想問下之前有位手足屋企做腸仔包

係自己買粉法酵定買frozen dough

有無手足買過好坐舒服既L型梳化介紹？£2000-£2500 budget

John Lewis corner sofa 幾年前買 全皮 意大利做 宜家可能會貴啲

He says he wishes he could elaborate on how the government will reach 2m vaccinations a week but that he is unable to do so yet. He adds: “We do hope that we’ll be able to do tens of millions in the course of the next three months.”

JL sofa坐左3年仲幾硬淨

I heard DFS is having a sale right now

佢個畢直一定買made in uk/eu la

JL customer service 真係冇得輸

八點又講野
係咪tier5封城

頂多好似上年三月咁

德仔咩環境？有冇vaccine schedule ？

冇聽過有計劃打
個個年初四噤樣

屌 越嚟越覺得年底都未必搞掂 好想去南歐同日本 哭撚咗

啲鬼佬唔想再WFH

成年對住個MON

下個月出實習都唔知點

又lockdown，唔enforce有撚用咩

係咪
Only go to work if you cannot work from home?

我反而唔想佢寫得咁死 好撚多人手停口停仲未必有furlough 當然大家都有責任保護自己同其他人

下
我只係想唔番office ja

好撚黑心咁諗 其它國家最好唔好批Oxford AsZe 住 七十幾億人點生產 sourcing一定搞唔掂

我對mon對到條頸椎痛

頸痛未好過

叫公司科水啦

我番office要baby sit 弱智同事
好痛苦
搵藉口WFH可以順便同GM講
R多幾份project自己做 research planning design
輕鬆好多

French vaccination campaign a 'state scandal' as just 500 receive jabs

French ask why country has only vaccinated 516 people compared to a million-odd in the UK and 240,000 in Germany
President Emmanuel Macron came under intense pressure on Monday to ramp up France's snail-paced Covid vaccination campaign, which one top regional leader dubbed a "state scandal".

France, a country that prides itself on its world-class health system, launched nationwide vaccinations in late December starting with care home residents and older health workers.

But little more than a week later, a piddling 516 French had received jabs compared to around 240,000 in Germany and one million in Britain, according to health ministry figures.

"What we have seen is a state scandal," Jean Rottner, the head of France's hard-hit Grand Est eastern region told France 2 television.

"Things need to accelerate," said the member of the Right-wing Republicans (LR) opposition party and a doctor.

"Getting vaccinated is becoming more complicated than buying a car. The French need clarity and firm messages from a government that knows where it is going. It is not giving this impression." He called for France's centralised vaccination policy to be divested to regional authorities.

"Is France getting the dunce's hat in Europe for vaccinations?" asked Le Monde.

"If the art of government lies in implementation... then we are living through a political crisis," added an editorial in Le Figaro.

The slow rollout is being blamed on mismanagement, end-of-year staffing shortages, and a complex consent policy to avoid litigation in a vaccine-sceptical country in which 60 per cent of the population say they won't get a jab, according to the latest poll. The vaccine consent form is 45 pages long.

Only French doctors can currently administer doses and the government has ruled out opening "vaccinodromes" in stadiums or sports halls.

France has also vehemently denied it has fallen behind neighbours because it wanted to hold out for a homegrown vaccine. One developed by French-owned Sanofi and Britain's GSK is only expected to be ready later in the year.

Dominique Le Guludec, head of France's medical regulator, said there was still insufficient data to approve the AstraZeneca vaccine developed by Oxford University and AstraZeneca.

"We prefer to wait another 15 days if necessary to have all the data we need on safety and efficacy," Le Guludec told BFM TV.

買咗gaming chair同tempur枕頭

Tesco個網上唔到

你話呢

整夠70億人食用香腸都一時間整唔到喇

重要隻隻都要打兩次

買咗 standing desk

lock 一個半月就想搞掂
easter跌返落3位算就當佢贏

買多個walking pad

呢句真

4位數已經可以還神 我已經準備好全年work from home

全套herman miller 都冇用 一定要做運動

有冇邊間online supermarket推介？一個人好難買到個minimum spend 用開Amazon又好似收左皮

而家book slot都多數兩個星期後先有
間間都£40 min spend，一係就Tesco click & collect £25 min spend

我用amazon就係因min spend只係15鎊 最多比多少少運費
即係又要行出去買餸

60k🥳🥳🥳🥳🥳🥳🥳

just a flu

I will take my chances

乜都唔講呢D 就正常發揮啦

大家覺得個頂會係幾多k

140k

咪係
一陣佢讀sound engineering 然後我老點左佢去報細電咪仆街
唔建議啲咩啦

我都唔知係自己英文LISTENING問題定係部電話問題成日對人就聽得清, 聽電話就聽唔清

今日有電話打黎做電話INTERVIEW, 我2次問番佢REPEAT番佢問咩, 跟住就收皮

不如一次過買£40，新鮮野放freezer咁

拎唔到咁多啊

我都係，所以好憎聽電話

買夠£40佢送到門口喎

係咪freezer唔夠位

我住學生宿舍就比較衰，放聖誕假啲人唔走但又唔塞爆個freezer我咪借住嚟擺我啲嘢食

其實呢個天氣
放窗口都ok

我嗰啲frozen嘢嚟喎

得閒打去cs 嘈吓 就慣到

依個冬天仲未開過radiator

冇哂slot啦而家 點都要出去買
我有成大個雪櫃 freezer有4格

我開24咁濟 你西伯利亞人？

仲記得讀書果時
同學打去pizzahut叫外賣
個印度口音聽到啲鬼仔都屌哂鬼

For real?
準備左幾多錢交電費

屋企人已經開到好大，
禮拜一唔記得開返個書房，俾人屌到耳聾

40-50鎊一個月 連埋電費

有insulation淨係早晚開幾個鍾都可以keep㺫22度

有thermostat含温23度 部boiler都係隔十零分鐘著一陣咁上下 照計咁樣會慳過早晚長煲幾鐘鐘

我係早晚果幾個鐘
keep住溫度
夠溫度就熄
好足夠
晏就去有太陽曬果邊

成間屋都冇太陽 真正冬凍夏涼

我都冇開，住flat

我都係flat 只係曬唔到太陽間屋唔會暖起黎 個廚房同廁所就曬到正一正

無限去廁所

唔差在搬張枱入廁所坐馬桶開工

唔係有themostat自己著架咩 開住21.5度 一個月最多gas都係40鎊左右

以前識得人話開廿四
佢真係開廿四
分別只係大著定細著
果期電費交左四位數

咁癲？btw 聖誕返左香港 發現香港屋入面真係好撚凍

英國死千人，ftse都繼續gogogo

肺炎對股市已經0影響力

隻rolls royce 放三四年

Netflix 加價 有冇人有興趣share? 要三個

勁呀 真。鐵路, seems like a dream job ar
利申 冇BNO, 香港讀緊書, 研究緊point-based immigration 份文件
希望畢業一係去working holiday, 一係喺香港搵份喺uk 有sponsorship license 嘅大企業工, 博intra-transfer
有黨安mon post, 唔自爆

yeah covid-19 (aka CCP virus) is destroying the global job market, even more difficult for foreign workers to secure sponsored jobs ar

差2k就爆70k 到底個頂會係乜

咁重有排先到頂
唔差在幾時lockdown多次

呢個正

yep, so need to switch to Skilled Worker visa ar

等緊加拿大個lifeboat 睇下細節有冇伏
大伏就希望嚟到英國

唔會 target本來就唔同

政府sub既cheap labour工

軟禁

唔好ban take away ah...

快啲 Ban !
橫掂我自己煮

Pills could replace Covid jabs with British biotech breakthrough
Sussex-based IosBio has found a way to turn injected vaccines into tablets and signed a deal with California's ImmunityBio

Putting Covid vaccines into pills could soon move from dream to reality after a Sussex-based biotech signed an agreement with a US pharmaceutical company to test the technology in clinical trials.

Burgess Hill-based IosBio has found a way to turn injected vaccines into orally administered tablets. The technology is now being used by ImmunityBio, a Californian company developing a vaccine against Covid after signing a licensing agreement with iosBio.

Clinical trials in monkeys have shown the oral vaccine made using iosBio technology to be highly effective, while the jab version is already in phase two/three trials.

“You catch Covid in your mucosal cells,” said Wayne Channing, chief executive of iosBio. “But with jabs you get injected into the arm which goes into the muscles and blood cells. Our tablets go straight into mucosal cells to illicit mucosal immunity so we hit the virus where it is.

“When you catch this virus you breath it in or swallow it and 80pc of your immune system cells are mucosal so we are addressing that directly. I think this will be a new paradigm in vaccination.”

Under the terms of the licensing agreement, ImmunityBio has exclusive rights to OraPro. In return, IosBio will get royalties on global sales of the approved vaccine.

“The results from the non-human primate trial were outstanding for oral and I think oral is the right strategy,” Mr Channing added.

“Patrick Soon-Shiong, the chief executive of ImmunityBio, called me and said he had woken up at 3am and thought, this should be an oral vaccine.”

The oral vaccine will begin clinical trials on Americans this month and ImmunityBio is applying for regulatory approval to run trials in the UK.

IosBio’s technology is called OraPro. It engineers vaccines into pills that can withstand temperatures of up to 50C, allowing them to pass through the stomach and be directly absorbed into the mucous membranes.

ImmunityBio’s vaccine is a viral vector vaccine, and unlike other candidates it contains two different spike proteins, Mr Channing said. “When you use both the chance of both mutating on the virus to a point where it is unrecognisable to the body is vanishingly small and you get a much longer T-cell response memory.”

IosBio is a small private company owned by a handful of independent shareholders. Mr Channing, chief scientific officer Jeff Drew and James Hudleston, a financier and founder of Hurricane Energy, own more than half the company.

The other shareholders are friends, family, life offices, wealthy people and “not so wealthy people”, according to Mr Channing. It has raised £20m since being founded in 2005.

The technology is the brainchild of Dr Drew. “It was one of his pet projects we worked on and he persuaded a few of us to fund it,” the chief executive said.

“When the company was founded it was almost impossible to get traction with big pharma - nobody seemed interested and nobody seemed to realise the problem with global distribution of frozen vaccines. It wasn’t until the pandemic that everyone understood the problem and needed the technology.

“So we changed our strategy a while ago to become a vaccine developer too, rather than just trying to license out the technology, mainly because we couldn’t get the big guys to change what they were doing."

Mr Channing added: "With our capsule you wouldn’t need medical professionals to administer the vaccine, you could send this out on Amazon Prime and have everyone vaccinated by Saturday.”

Case數開始跌 冇事冇事 可以開返p

跌唔跌都開P架啦

咪就係，我有D neighbours 幾乎隔幾日開

So happy
我d neighbours 係得個細路悶到玩尖叫

篤灰

會買 不過海產類唔會

支那開始放風大爆發
係咪要黎料啦

黎唔黎料都係wfh forever
我諗2021上半年都唔使旨意有得返香港

WFH唯一壞處就係一唔小心，架車會死電池

壞左十世 連整都廢事 乜都係delivery家陣

M&S 買過返屋企西瓜酸左 唔係reduce to clear 但開左點退

你出咁多引戰post變咗五毛

連登仔眼中變左好耐，都未講倫敦保守黨市長候選人話無家者（住平Airbnb /hostels 果D）好容易有5萬鎊做首期

有冇人用 Amazon Alexa 玩咗幾日 幾過癮
TV 加 lights 全聲控

冇淨係播歌聽新聞

我隔離屋落樓拎amazon拎到鎖左自己係出面

我都試過，掉垃圾，擒屋頂，入二窗樓房返入屋我隔離屋O左

入二樓房窗*

Parttime做開蜘蛛俠

想low 架車，不過好多speed hump...

UK low 車會唔會太suicidal

型

花L曬有幾型

输業師係要搵啲野搞
過下日晨
由佢啦

google 左咩叫"输業師"

sor
我手機倉頡
錯碼會梗硬出字

佢又辭工咩

搵到工咩？

轉行做曲狗啦

一直做緊

玩車好貴

BI 扮曲

scripting != coding

幾錢
咩車

呢期最hit呢架

咁勁

咁我果啲係乜

十幾年車齡fiesta

你唔係做bare metal咩

google完都唔明

我聽你之前講諗住你係咁：

我：hardware > kernel > 我啲垃圾曲
你：hardware > 你寫嘅曲

明白

作為一個AI
佢都答問題答到厭
Self terminate左

門口有窗邊（台）踩上去，半引體上升扯自己上窄柱，一隻手勾住「門口」企穩之後一個引體上升上二樓窗台 預計過失敗後果係唔大鑊既

以前係香港冇帶鎖匙都係穿過窗花擒入屋（唔係樓）訓練有素

死好命
Britain got on the front foot with vaccines thanks to Brexit-inspired 'no deal' with the EU on jabs

Officials involved in those talks now believe the UK’s ‘vaccine no deal’ with the EU was the “best decision we’ve made in the whole pandemic”.
Speaking to The Telegraph on condition of anonymity, multiple Whitehall sources said the decision taken by then-business secretary Alok Sharma in early July had freed this country to lead the world in rolling out the lifesaving jabs.
“At the time, a lot of people said it was madness. They said it was putting Brexit over lives,” one senior official said.
“But whether you agree or disagree with the decision to leave the EU, if we were still a member state we wouldn’t be this far ahead.”
Talks between the two sides began in June, when the UK had already signed deals with AstraZeneca and Pfizer, with agreements for millions more doses in the pipeline.
Officials from the EU offered the UK the chance to join the combined purchasing power of 27 member states, but under a few conditions.
To join, the UK would have to immediately cease all negotiations with any supplier also in talks with the EU. The European Commission would have an exclusive right to negotiate with vaccine manufacturers on our behalf, while the UK, unlike EU Member States, would have no say on which companies to negotiate with, how many doses to buy, at what price and on what delivery schedule.

成日身痕 想買車 但係諗唔掂泊車 住果度無得申請 permit

唉

有料到

準備迫宮

日日都record high

New case已經跌左好多 death rate應該好快都會跌
冇事啦冇事啦 可以繼續開p

住邊頭/租車位，或者附近睇下邊度可以泊

好悶想搵part time 做

出刀

咁博

唔住大城市 驚L咩

WFH驚閪

好想食Wetherspoon

掉曬班老野，糖尿，痴肥既去一個地方，冇事咪放返佢地出黎，其他人冇乜野咪有佢，再lock 落去死得

好耐冇買 以前唔覺

應該一批批 間間都唔同
Waitrose MS囉 其實又唔係食肉獸 貴啲冇所謂

Lock唔lock根本分別唔大 其實最麻煩係比你個國家搞得掂 其他國家未搞掂都係冇用

以上措施+封關

而家先封真係遲唔遲左d 我已經預左今年同舊年一樣乜柒地方都唔使去

再lock 落去冇工開先係問題島國自己生活正常好過乜柒都唔開

英國政府嘅反應真係一流 明明有條件做到台灣咁 BJ如果中左個陣死左 可能係對英國最好嘅事 黑心d講句

島國係疫症中係最得天獨厚優勢黎都搞到咁

bj條粉腸根本淨係想搞brexit,其他wfc.之前仲嫌pm人工低

佢條撚樣想黐返個PM名 之後9up可以再收貴d啫 大家明嘅

40,261 new cases and 1,401 new deaths

之前仲諗住今年去南歐秦國/日本 而家
又話打咗都會中 又會繼續傳染

Waitrose butcher

好想去旅行

想下好喇 班老野打哂去兩轉Spain/Greece鬆下筋骨，都未輪到我地打

Xmas 果排聽聞幾個同事去Dubai

打開google map睇下街景當去左

當儲下錢

係咪之前有BC 手足搵到有英國notary public平平地搞到拎得番香港d mpf? 跪求pm

唔好再回啲五毛 風向po 有人回佢哋會再多收bonus 錢

英國歧視果個？

一連出咗兩個以上

係你地先咁有心機會

睇漏眼

條友假膠

太多煩人
屌好撚想正常返 都唔知仲要搵到幾時

Longer term, the Home Office is looking at forcing new arrivals to download an App onto their mobile phones and ask them to send selfies of themselves at home.

The ‘selfie’ plan is based on a scheme which is run in Poland. Police and enforcement officers can check the person is still at home using location data in the selfie.

再次證明安心出行係垃圾 一張自拍相已經足夠

係囉 隻疫苗幾廢下

想上郵輪去Alaska

應該唔關隻疫苗事 好似流感咁 你中咗 可以好mild 你老婆或者屋企人可以係大病發高燒 病毒唔係細菌

要等大部份國家都打哂先好去

可唔可以透露間律師行名?

幾時lockdown 完，有D人死啦屌

Easter前解封boost經濟 一過easter又lock過

勁大雪

where

大倫敦西南

你個行真係唔知點搞
冇得游水做運動 解封都係變廢人

我可以跑步既，返工仲可以拎D野舉重

間間唔同，又唔係同你住同一個地區

D老野同病壞打左針就話知佢啦打完針會中招果D老野同病壞直入棺材啦就算95%防護力，2%死亡率都平均一日最少死200人

老野究竟得罪你D咩

好似係take oath
Notary 係貴啲

咁我老豆係咪要直入棺材

得少少

落緊大雪 不過一到地就溶

落耐啲
塊地舊凍就積嫁啦

倫敦落左成朝

琴日講錯咗
Vaccinated 唔肯定會再傳 但小心計 assume會再傳人

不嬲仇老，客都照咒特別白人老女人特撚別煩

有D撚樣成日話我都會老，我都同佢地講，我老左會死埋一二邊，有咩事咪救我，最好打針打到我high 住咁死，機能甚至大腦衰退做廢老慘過死

終於明點解D 人成日話連登特別多痴線佬

又flat battery

買個jump starter 以備不時之需

全部都係空頭支票黎架
你可以當期貨買 可能有賺

我都係
好在有jump starter

去到返嚟又要14日

Out of stock... clk

俾錢易，退錢難

用avios 幾時refund 都得

有冇west london 撚

South west

Notary public 要特別考個牌
普通律師無的

全部香港frd都住係east london
lockdown唔想搭tube就見唔到朋友

我都係啲fd住canary wharf 好能遠
你住得近唔近westfield

諗住call breakdown cover算鳩數

話遠唔遠
我依家踩單車代步
要踩20分鐘到

btw 覺得Shepherd's Bush 人多又雜, 又冇人戴罩
次次行條街都想快快行過

Shepherd’s Bush 真係幾多人 我住過
不過比起東區 算安全

呢單嘢算唔算歐洲版魚蛋論

BBC documentary for COVID - 54 days

好悶

月尾開門喇 轉唔轉去BNO visa 好

想轉工咪轉

冇乜人出/回post既最近？

日日望住屋企個4幅牆 揾鬼有心情
bno又係公海圍爐 揾鬼入黎咩

去失業師個打機谷囉

Bno visa apply ILR個陣重洗唔洗要公司證明annual leave同出境日期一樣

每日一樣，完全分不清星期五六同一二三既分別

禮拜六日鬧鐘唔響 唔使準時起身開電腦

各位早晨

？
早晨剛落地？
咁多年去過一次而已

係咪班機冇人渣 heathrow出名慢
一個鐘內入到境已經算快

係咪有奶？

其實Heathrow 算係咁
大把機場仲慢

乜captain Tom未打 vaccine咩

以為d國寶級全部打晒 Royals, Attenborough果堆

He had not received a Covid-19 vaccine because of a fear it would interfere with medication he was receiving for pneumonia.

應該收得皮

唔好咒定佢

有冇英國手足做緊NHS Volunteer Responder？

又係Cambridge 律師

係咪比人furlough 左，好似好得閒

而家係咪去到三月
但又話lockdown到年中
如果遲下話extend到年中真係magic money tree found

EU條八婆變咗煩膠

岩岩
發水現
Honda都唔再賣diesel

唔撚係掛 又extend?
正常professional services應該回復正常啦話
係你開鋪頭賣野先有影響

Honda e啦重諗 不過比人撞就自求多福啦
之後唔會再有汽油車架啦 多得d環保膠
睇下過多十年 d廢棄電池處理唔到 造成d污染重嚴重嘅時候睇下班人會有咩反應

咁L樣衰
唔好啦

希望有進步
有個講法係
其實好多所謂環保耐用既代替品
life cycle計其實仲污染過現家用緊果啲
只不過環保L只 focus係使用果方面

而家個隻電池係垃圾黎 搞緊formula e嘅人都係咁講
除非你放棄li ion battery 整個隻全新嘅技術 好似toyota個隻hydrogen fuel cell唔係冇得玩

你遲早都要換電車架啦 實有一日因為你用汽油車收你重稅

我車舊電2年換一次
一次仲要換£200

你個舊電算少野 電車個舊係成架車咁大舊
Tesla好似8年左右要換 3皮港紙起碼

有interview prep 既行業全部玩爛曬，當年in ibank 十條問題答錯一題都係bye bye

我睇新聞話二月中會"ease some measures"

has died

大把professional services 要填 timesheet, 關fresh grad 咩事

點解time sheet 無得填time sheet？

你咪話，我都想比人furlough

我都唔介意比人furlough

好似係移民台放緊個租盤

仔免問？

好似話喺英國8年都冇女，應該開始有窿都殺

？
邊位人兄

「英國巴打」？

唔知我可能太少留腳毛

呢個真係一個好問題

想知可以點樣揾工

利申 係Man 讀完U就返左香港

自貼 cv寫隆了胸

send CV 搵工囉
唔係可以點

［連登有愛］有冇絲打可以教吓巴打們點樣執交友App嘅Profile先可以有Match？

落左成朝都冇上上個禮拜咁積雪

得個一頁唔夠 唔夠笑

唔夠凍

今日有

今日凍到鳩都縮

如果初學者買investment ISA, 用邊個platform好？Hargreaves Lansdown, AJ Bell抑或係nutmeg？

買fund 就vanguard 算啦

即係買stock另計？

點解唔買GME？

邊個platform買好？

Trading212 freetrade
我想問你揀broker 都揀唔掂，你肯定你想揀股？ 定又上黎問買咩股

simply curious, no money to invest now. but thanks for the word of caution

揀股唔難但要花時間學，冇時間揀同mon 住就其實入fund 好過

係見住人工又無加，樓市股市就係咁升，所以諗下啫。無時間mon住啦，日日都忙到癲

212好似無ark

請教各位英倫巴絲

英國既保險back office工夠唔夠搵食/大唔大競爭

香港本身做緊呢行～想睇下如果用bno黎的話會唔會難搵返呢行
定還是砍掉重練好

唔識先要靠ark

SH GME

自己揀好過啦

麵+丸/餃

英國financial hub,幾肯定多公司過香港

咁有錢

Sandwich filler + toast
Ready meal
Mugshot
煮個面

食烏冬都要有錢

丸同餃好貴囉

咪就係

係咪delivery停哂
明明尋日amazon fresh買左野 今日個order唔見左

重要突登去買先有得買

Korean ramen + fish ball/dumplings
Frozen Pizza (pizza express/ sainsbury taste the difference
Spaghetti + xyz

rich

有無人最近一兩個月考左IELTS Life Skills B1

想問下大家
去英國果邊做野
會唔會專登讀多張national diploma
拎本地學歷

master？

健康
Lunch食唔慣熱野

China bans BBC World News from broadcasting

想問下脫左歐英國前景點
會唔會好多職位返左去歐洲
it狗難唔難搵工
諗緊英國好定加拿大好

恭喜發財

叮個cheeseburger仔 兩分鐘搞掂，不過好快餓

software developer邊度都易搵工

可以當餅乾食

我覺得唔夠甜 我鐘意芝士餅，一係就甜到去Flapjack

仲可以幫助暢通

發現呢個post啲人好串

串唔起

原來好多玩rc 場地

😂加埋school reopening 做megawave 阿不如

永續武肺

依家點整走個p?

大家有jump leads防身定係jump starter?

jump leads + 好鄰居

overseas income

個case數好似再跌唔到落去咁 幾時先可以去旅行

1 GBP = 10.8659 HKD

係呀 唔知點解 keep住一萬level

冇打Vaccine都唔洗指意去

farm jobs伏到成日見報

試過一次荒山野嶺出事 之後乖乖地課金

留名跟進

一車車BNO 黎英國了

你in咩？
有冇牌？
利申 純粹想知 我都幫唔到你

我都想轉Bno visa

我都想有得轉

完勝Tier 2 visa

ILR

咩LOS?

好驚到時搵唔到工/得min wages
本身讀嗰科（Science)又係乞食，又無專業技能

冇

Neither.

小弟今年畢業，報咗好多gradE scheme都無咩聲氣

+1 巴打邊範

civil...你呢

搵唔到guidance 邊度有講

英國而家搵IT工難唔難？

mech

You’ll get a full immigration health surcharge (IHS) refund if:

you paid twice
your visa application is refused
you withdraw your visa application

實際上點claim就唔知 未試過

opening就好多 得唔得就睇你

Junior難 senior相對易d

鎊就快上到11

啱啱睇咗條youtube
其實係咪大部分英國人都係keep住炒散/好難搵到分長做嘅工？

呢三種清況都唔係轉工
轉工係apply leave to remain

No

想問下有冇人試過ILR BRP/decision letter 申請國籍變更

依家講緊T2 visa 轉 BNO visa喎？

Paid twice咪就係囉

唉 真係唔知點算又唔想返香港...

never heard of

You will not get a refund if:

your visa application is successful but you do not come to the UK
you leave the UK before your visa ends, for example to make a new application
you’re told to leave the UK before your visa expires
you’re applying for indefinite leave to remain

正常
只能wish you best of luck
試下apply多d唔同既post?

+ 1 No

有工就做住先？

我要tier 2 visa先可以留係英國... IT我都有報下
今年真係冇乜聲氣

我問下公司炒唔炒人
有位再上黎問你

師兄你做邊行？

公廠工程狗

mechanical? 小弟civil

無野 88

小弟mech喎

[member]

BNO visa application national ID 果度填撚錯左

senior反而易d? 但聽人講話英國唔會點睇香港經驗
應該淨係可以搵junior工?

IT d skill好transferable 大tech firm, ibank, hedge fund 呢d一向都多跨國請人

你本身做開咩？

都係做inhouse工多, 用埋d舊tech脫晒節

過到technical interview咪得 讀下online course自修囉

今年junior post少d 多數都要有幾年經驗

Civil夠膽報IT但唔做工廠
睇唔透
香港人有幾短視有幾tunnel vision

你23號開始app 唔app 都有呢句